\section{Introducción}\label{index_intro_sec}
Mars-\/Base (nombre no definitivo) es un juego que estamos desarrollando que consistirá en diseñar, construir y mantener una colonia en Marte. Siendo en todo momento lo más fieles a la realidad en los aspectos químicos, físicos y topográficos. Para crear la base se contará con módulos prefabricados (pasillos, puertas, habitaciones, biodomes,...) que se podrán ensamblar entre sí permitiendo bases de estructura diseñada por el jugador. A nivel más de interiores, se deberá diseñar el sistema de circuitos eléctricos (sensores, actuadores y suministro eléctrico) y de fluidos (aire, agua,...), aunque supongo que se podrán usar elementos prefabricados. El juego está siendo desarrollado usando openGLUT y devIL. Por ahora tan solo puede mostrar el mapa tridimensional marciano (Valles Marineris) y cargar objetos simples, pero está siendo desarrollado con intensidad.\section{Copyright}\label{index_copyright}
mars\_\-base -\/ Design, build and maintain your own base on Mars Copyright (C) 2009 Alfonso Arbona Gimeno ({\tt nake90@terra.es}). All rights reserved.

This program is free software: you can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General Public License as published by the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or (at your option) any later version.

This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU General Public License for more details.

You should have received a copy of the GNU General Public License along with this program. If not, see $<${\tt http://www.gnu.org/licenses/}$>$.

If you use any part of this code you must give me (Alfonso Arbona Gimeno) credit. If you plan to use any part of this code on a comercial game please email me at: {\tt nake90@terra.es} 